正視聽：近排真係極多風向撚想陷害勇武同港獨

呢班人，不停咁係各大平台到講勇武裝修會失去民心，係遊行集會現場講港獨又會失去人地對手足既支持。

我屌你老母啦

唔好又同我講被人拉個個又唔係我，出得黎，好多人都有呢種覺悟，從來無覺悟既只係你呢班人。

成個11月尾到12月，比曬你地玩，到頭來有咩成效？換黎咪就係有手足比人清算，比到狗隊有時間喘息囉。

仲不停咁講港獨會令場運動會輸阿，我地應該要focus9月立會阿。

真香港人真手足，我地唔好理呢啲人帶出黎既風向，聖誕呢幾日已經望到勇武派做到既實事，從來無人想破壞，無人想暴力，但正苦同狗隊教我地和平係無用，先至要出黎打。成日都用失民心做理由去迫人地陪你做埋d成效更低既野。

你地咁鐘意選舉咪你地自己去做囉，無人阻你，但你唔好叫人停曬去就你地選舉，咩叫兄弟爬山 各自努力？

麻煩咁多位唔好比呢個風向帶走，如果咁樣都可以令個運動完，我就唔撚信喇。但如果大家比呢d風向帶走，就真係玩完

光復香港 時代革命